有無人抽中咗杉杉？

抽2中1
$4.5走咗

無10蚊都唔走，成個市場得3000萬股

有咩杉抽